TVB做一個鐘新聞把撚咩 連美國戰艦係南海玩導彈都唔播

都唔好話G7一致同意支那國做假

你一個鐘時間淨係講美國人點唔gur trump 有幾多美國人確診😂

無仗打WFC

武漢肺炎

中國或成最大然家

蓋清睇tvb新聞？

日日睇

中央電視台有冇播？
有播tvb 唔跟隊先有問題
冇播跟隊有咩問題？

心態要改變啦，接受佢係中宣部呢個事實
你只會屌大公文匯歪理，但唔會屌佢奶共

罷睇同罷用其廣告商係要反中宣部，並非要求tvb改革